[最終回倒數4] 進擊的巨人漫畫討論 - 136話 (5)/137話等候區

作為137話等候區，呢個post應該係最後一個136集嘅漫畫post了，希望大家討論愉快

LM等睇我個名復活

我推post是自由的

做乜春

希望今集有重要發展

應該會

btw137集一出直接轉場，大家有無異議（除非呢個post喺出137集之前爆左啦）

應該爆唔到呱

留名
上個post突然爆得咁快

鳩估死果個係尤彌爾

讀者調查：

尤彌爾子民=所有艾族人；王血=王家血統（包括尤彌爾子孫）

尤彌爾子民=尤彌爾子孫；王血=繼承始祖能力個女同佢既後人

想投但係唔同意王血果part

hi巴打，我岩岩解鎖完了

本身都諗住(4)唔會爆
點知
巨人post: 我是自由的

恭喜哂女友巴
你自由喇！！！！

呢兩個係之前討論最多人支持既

你覺得王血係點？
可以加埋一齊討論

ok喎呢個，但內心都係唔想艾撚中出女王飛起三笠

係我鍾意search乜睇乜入邊個po都得喇
因為我係自由㗎

137.巨人
阿明與吉克對話
阿明拿起葉子 吉克的眼中是棒球
背後出現了許多逝去之人
阿妮陷入險境 超巨（貝爾托特）來幫她
皮克斷掌
狙神射擊吞了阿明的巨人
米卡莎補刀 救出阿明
巨人（尤彌爾）巨人（古立夏）也來幫忙
吉克露出半身對兵長揮手
兵長殺之（地鳴停止） 讓炸了艾倫的頭部 身體想接回去 被萊納阻止

唉！屌！

Lm

其實未睇呢堆討論之前我無諗過所有Ymir子孫都會有初代王血呢一點
所以我自己都無結論，但我唔同意係因為繼承始祖能力既人理論上係奴隸，咁點會傳傳下變左俾奴隸做王
雖然咁講都係唔通，因為事實上2000年後既王真係巨人
所以我自己都未諗通

Credit to 滄笙踏歌

如果係堅，光頭係無貢獻

呢個情報師往績可唔可信

不過咁睇又唔似阿明說服左始祖

仲有地鳴停左點解仲要炸艾倫？

又係槍之惡魔救世

唔係茅屋裡面個男人先係經手人咩

唔係呀嘛

以為呢集會有好多信息出來wo

吉克露出半身對兵長揮手
兵長殺之（地鳴停止）

屌你老母殺皇血就得咁成集122畫嚟做咩撚野呀！！！！

漫畫唔係真係要左膠結局呀嘛

我睇咗啲咩撚野呀！！！！！！！

噉點樣回應返巨人122始祖流眼淚

唔知講咩好了

所以我就係唔明
一個理智嘅讀者睇完122，get到嘅野會係皇血不再有用

點解無啦啦一堆死左同伴變嘅巨人會突然間加入㗎？

真係估唔到

唔好係真好唔開心

班仆街
地鳴停止仲炸鳩艾倫

死去嘅同伴全部出嚟幫手，咁撚似其他熱血漫畫嘅情節

um 真係元氣彈咁 集氣收艾撚皮?

若果係真，前面嗰堆台灣人ff，乜嘢伏筆對應都可以收一收皮

想爭女

我睇咗咩撚野
第一個反應係笑出聲

個情報師可唔可信架

希望係假情報

呀呀呀呀呀

睇埋下集先
似係最尾一兩頁先停地鳴同炸頸
應該下集仲有故講

有冇人可以同我講相信作者

Naruto嘅fans唔好介意我成日借naruto嚟講
真係噉寫仲衰撚過pain被naruto說服，都唔撚現實

我有諗過你嘅假設係所有Ymir後代都有王血
係古利沙同艾倫因為進巨所以唔受不戰之約影響
但咁樣要推翻薛克大嗌變巨人同獸巨變勁嘅理據

我一個情報都無睇，隻眼skip哂啲討論
相信創哥

我睇到100話個時成日同fd吹奏巨人 話火影hunter都比唔上
呢家驚驚地

作者反戰既話 隨時真係寫到咁

得返咁少話
實解唔哂伏線
由馬萊戰士同阿明班合作已經返唔到轉頭
艾撚vs全世界

啲巨人唔係始祖變出黎咩
點解會變左幫左膠團？

懶係感動位掛

巨人唔係好似GoT咁真係衰收尾啊哇

貝仔終於成功英雄救美了哭撚左

hange死
然後團長好似支持左膠團個個位已經驚驚地

我覺得就算艾倫輸左地鳴停左都唔係問題
問題係艾族被歧視呢個問題係無可能解決到

最唔鍾意係寫左Eren好似奸角咁

作者一早已經戴定頭盔

Naruto打pain好撚好睇，畫風好正，戰爭就係殘酷，Pain利用仇恨維持世界和平嘅想法深刻
之後就食得屎，嘴炮完之後輪回天生所有人復活，我睇咗啲乜撚嘢
利申：Naruto嘅fans，我真係唔好意思，但唔攞漫畫比漫畫真係唔掂

GOT呢個爛尾應該無可能超越到

如果真係咁完法唔怪得之上唔到神壇，因為到頭來乜都解決唔到

呢個位我已feel到陣味...
點解全世界都唔認同艾主席

啱

咁樣停地鳴既話，咁艾倫做既野根本一D意義都無WO

唔應該停到
ymir已經唔聽皇血指令

鳩估，地鳴唔會停，未死既人湧哂入艾島避難
因為角色互換左所以外島人無得再歧視艾人

係囉
而家係始祖自己行動

屌，連死左嘅團長都要道德綁架埋

根本佢在生嘅話點都唔會做左膠囉好唔好就算唔係滅世，起碼都會主動出擊帶領帕島同調查兵團消滅馬萊先啦好唔好

點樣湧入帕島

不過換個角度
如果停到地鳴但之後艾族依舊受逼害
眾人後悔
悲劇收場我都buy

不過接唔到抱BB個幕

唔係法爾可送佢地入去咁on9掛

呢樣嘢咁嘅結局真係解釋唔到

我嘗試兜
可能當搵Link睇波咁
有兩條Link睇到, A好啲, B冇咁好
但我開咗B嚟睇就廢事轉A
之後B死咗Link, 就要停一停轉去用A

搞到好似始祖蘿先係big boss咁

可能抱B已成棄案

幾時出

如果真係BBQ end寧願創哥唔好畫
變hunter算

抱bb係邊幕？

睇完137預告再睇返呢頁，硬係覺得艾撚應該仲有計仔

我諗起鐵血的孤兒
朱古力仲有計謀

左上 漫畫最後一格

屌你老母 嗰結局係噉嘅話
就咪撚柒寫艾倫上島屠殺，改做戴巴宣布嗰陣，大家衝上台搶支咪大喊我愛和平，齊齊唱友誼萬歲
我屌你老母臭閪

如果冇big twist就咁左膠end 真心失望到爆

佢個「計謀」咪就係揸巴力攻過去

迫害萊納時間萊納B

2月9日（英肉可能早1-2日）

左膠Marvel都夠膽比Thanos威一集
創哥可否爭氣

其實成個137都係因為Eren 心軟嘅未來
然後138 Eren決定唔心軟 直接收佢地皮
成功撚鳩左膠團fans
然後139 解下啲伏線
原來Eren 係為左自己同historia 個仔有自由先要毀滅世界
最後個格抱住個B講你自由了
充分表現出父愛嘅偉大
成為神作

感覺滅世派先係比人撚個個

又多左好多新人入來wo

撚足左十幾集好心創哥最後幾集返返去艾倫嘅視角啦

希望今次啲情報好似上次咁出錯（上次話死咗3條友，點知一個都冇死）

要解都要137，138集都要開始解先解得完啦

果幅見過好多次，但係係邊度出黎？

鳩up下姐

假如情報係真，只能夠接受
五舊屎好過十舊屎
起碼艾倫唔係被嘴遁先停止地鳴
而係變咗JUMP式公式化作品 穢土轉生齊心合力 happy ending

情熱大陸訪問諫山創 佢show出嚟
都幾年前

描述上係但仲有好多人theorize緊其實係艾撚經手

可能之後幾話都有成百幾頁呢

呢個情報真既話，咁艾倫解放左ymir，可能會令巨人之力消失，從而解放艾人得到自由? 馬萊會放低成見咩? 仇恨連鎖有解決到咩?島上既危機會解除咩? 答我呀! 諫山!!

咁又未必係happy end既
當日主席被射甩頭我地都以為收皮

可能下集又超展開希望

停地鳴我可以接受到
希望下集Plot Twist位係返到要塞
艾族俾瑪雷兵射殺哂
如果呢Part都大和解就冇救了

真係嘅？

Btw應該天晚會有韓肉

唔撚信

冷靜
我相信唔會係真

我而家當自己冇睇過情報我咩都唔知

睇ptt見到有個post好正
話萊納同阿妮返到馬雷 發現屋企人被士兵殺哂 跟住發癲踩死佢地 親手完成艾撚偉業

咁得咪即係得番3話完到咩

咁啱嘅
我係呢到都講過

如果係咁真係變垃圾
我唔想我成日吹奏嘅巨人現家狂打我塊臉

大家唔洗咁擔心

巨人終於有機會超越EVA TV版結局

地嗚停止嘅
我buy呢個結局

咁樣完都ok

可以

識啲fd 日日話巨人垃圾，而家睇返可能係佢哋行得太前

EVA嗰啲意識流結局根本唔爛囉好唔好

姐係分分鐘唔會出

我唔介意地鳴失敗，但如果艾倫要輸，救世派都唔應該比佢地善終囉根本劇情上唔make sense

呢樣又係唔得

得返幾集點來得切兜

地滅停止
艾族被滅
左膠後悔
警告世人唔好咁大愛
我ok

都唔係「幾」集了，得返兩集

幾時出新一話

繼上次唔準既情報 做咩仲要咁擔心
出左睇完再屌都未遲啦

如果下兩集大反轉就神檯了

冇錯喇, 上次話死3件智巨都唔止死3件啦

要同時接番情報同抱b果幕只能從happy ending方向去諗
或者艾倫學breaking bad 結局咁抱完B後死，只會係爛上加爛
當初週刊喰種作者畫金木被人斬成人棍，即刻大炎上，下一話頂唔撚順即刻玩黑色幽默間接屌鳩讀者
如果仲有十話先完，理得創哥點玩，依家出一話少一話，好難有篇幅再玩呢d操作
原本淨低三話都好緊張個尾會點收，今話搞成咁，淨低兩話更加擔心

所以根本唔應該死兜, 既然一開始話無得和平解決就應該咁樣寫到底, 再加艾主席既痛苦, 最好就加埋滅世對島內人既影響/反思

寫咩大愛左膠咩始祖先係boss只會令成件事out of focus

而家仲信創哥嘅我哋，會唔會好似一兩個月前仲信trump會翻盤嘅連登仔咁

留意番上次係twitter情報
今次呢個支那情報師( team?) 一向都準，好多漫畫情報都係佢出

其實我一開始都覺得trump 唔會贏
我選擇繼續信創哥

可能會啦，因為阿明萊納一眾代表艾族阻止滅世已經夠說服力，甚至做埋英雄＂真荷洛斯＂
巨人之力消失姐係艾族都變咗普遍人，對其他文族冇必要剷除嘅威脅
大家都係歷史嘅受害者ＳＵＰＥＲ

121 122 呢兩集揭密正撚到 接第一話2000年後的你
如果真係咁寫我會好失望

諗起喰種re143又係睇咪西出情報

創哥之前係訪問講過話現實唔會咁美好
如果艾撚就算真係被人反殺嘅
都好難係bbq ending

一個二個唔好咁撚負面先啦，俾個流傳消息拋一拋就冇晒信心

我暫時傾向相信比左膠團威兩話
139再講帕島比牆外餘黨清算 萊納 賈碧做英雄
最後一話 捉左去坐監既艾撚趁帕島被攻逃獄 搵到希斯個bb 冇左巨人之力既佢為免自己骨肉受苦 親手ko佢 再講返句「你自由了」

仲有老弗爺呢

Let's go

點解同我想像完全唔同
我動畫第8集過黎追漫畫
仲諗住同馬萊決一死戰
點解連帕島都變埋左膠敵人
接受唔到

個人覺得結局一定有兩點
1巨人之力消失，咁先可以解決根源問題
2艾撚有自由，因為佢其實由老母俾人食開始就做咗劇情嘅奴隸，只有真正嘅自由先可以俾佢昇華

咁樣既話咪即係魯魯修END

追到第幾話
追埋先好入嚟，因為啱啱有最新話情報
唔好追post

其實一啲都唔難接受喎
舊調查兵團不嬲都係打巨人，對於殺人類尤其平民一向都唔擅長架喇

可以睇我上個post屌

屌巴打個嘴，都話創哥講過望完海艾倫就唔再係劇情嘅奴隸

結局（list):
BBQ結局:艾撚被口遁，大家和平共處
魯魯修： 艾撚本來就諗住以一死換世界和平
悲慘：殺死艾撚，但仇恨連鎖未解決，互相爭鬥，直至大家各自滅亡
地嗚：冚球產，只有艾族生

有無其他分支

伏筆待回收（持續更新）

- 艾倫發夢同三笠話一路好走
- 發仔暈左醒返話飛黎飛去用劍
- 三笠頭痛
- 戰鎚記憶同145王不戰之約真正原因
- 女王生仔真正原因同經手人
- 艾倫對鏡講戰鬥吧
- 艾倫問三笠對佢黎講自己係乜野呢句有咩意圖
- 女王摸信同艾倫代為獨白

悲慘或者地嗚呢兩個可以接受

唔係變火影啊嘛
穢土轉生打仗 輪迴天生復活犧牲者

應該冇例子 但結局都有細結局之分
請各位提供

例外

即係可以整理做兩大分支：

救世
1.BBQ結局:艾撚被口遁，大家和平共處
2.魯魯修： 艾撚本來就諗住以一死換世界和平
3.悲慘：殺死艾撚，但仇恨連鎖未解決，互相爭鬥，直至大家各自滅亡

滅世
地嗚：冚球產，只有艾族生

亞妮發覺自己鍾意既應該係貝爾托特，唔係被貝爾托特影響既阿明
到阿明返出嚟就派好人卡俾佢

認同
我自己會揀悲慘/地嗚，但悲慘吸引我多啲

魯魯修個結局
係咪可以先成立新車夫黨

法仔攰死先定係生還者走得切入島先

希望艾倫係道路到自己flash black 回憶
望到自己係塊鏡到講戰鬥remind 到自己唔再心軟就繼續返地鳴

坐始祖方舟環遊世界去帕島

不過我都係想要地鳴結局多啲

呢點我未睇過sor
不過我想指艾撚未擁有過真正嘅自由，佢好渴望得到自由，但佢覺得要殺晒敵人同擺脫巨人枷鎖先有自由，而呢一刻佢只係為自由而戰，係佢嘅意思上冇自由

做咗十幾年魯魯修車夫黨
估唔到依家仲要繼續做巨人車夫黨

之前好似話梶裕貴已經睇咗結局？
之後佢喊到仆街，話艾倫好慘
要打比創哥叫創哥安慰佢

我自己覺得悲慘嘅話，主題就會深刻好多，加上睇班左膠團玩撚完係幾開心
不過紅蘿白菜，各有所愛

但佢睇既唔知係動畫定漫畫既最後一話

去到呢步
只求 隻假BITCH 死

佢訪問講過佢漫畫係追到最新
睇動畫劇本應該唔會咁大反應啦

你估槍之巨人呢個名流架？

LM

槍之惡魔

雖然悲劇結局係主題深刻，但係到頭來咩都解決唔到，仇恨嘅循環依然繼續轉落去，我唔忍心艾倫打左139集到頭來乜都無，希望佢真係自由

唔敢諗 俾艾倫笑下喇屌

你都啱

滅世係最爽但講真好難寫得好同服眾，同埋成功滅世之後真係自由？
艾倫話要幫ymir擁得自由幫佢滅世，咁係咪滅世成功巨人之力就消失定點，如果係咁簡單講ymir 2000年就係想搵人幫佢報仇感覺好難會講得合理
假設仲有巨人之力仲係到，難保唔會有下一次巨人大戰咁，或者不人道咁變族人做巨人

#822 以為自己回po
唔係咁鍾意帕島自己人打自己人
搞到1-3季可有可無
乜野紅蓮の弓矢,心臓を捧げよ,調查兵團全部被推翻
地鳴之後成班左膠講都唔洗點講不分敵我就組成左膠團

依家情願返轉頭zeke安樂死 end，你班左膠都係想咁姐

成個結局根本鋪排緊聯盟點去阻地嗚，所以滅世真係無咩可能啦
而家睇最大機會係得魯魯修end

皇血唔係已經無用咩？ 要殺左艾倫先可以阻止地嗚bo
就咁睇情報似流流地

爛尾 似足 tvb bbq大結局，最後又係friendship forever，隊友的幫助下解決人類危機

灰衫係伊雷娜喎

喊到仆街 = 心諗成班左膠食碗面反碗底

Bbq結局可以加分支②：艾撚被殺，大家和平共處

咁唔係等於魯魯修結局咩

來一個反轉唔得咩

終於由s4ep8追到136
艾米黨睇到好sad

希望聽日有圖

唉 見到動畫post話 好鍾意某幾個角色
想買啲角色figure
其實想提下 話之後左膠團成立之後未必鍾意佢
分分鐘好撚憎佢
好似Levi hange 左膠敏 佢第一次變超巨個下 真係幾型

但廢時劇透
而且又真係有人鍾意左膠團嘅

艾撚冇諗過做魯魯修，但依然被殺，大家和平相處

都當係bbq結局嚟討論喇

唔洗驚
艾米感情線咁多伏筆
最後一定有個結尾

感覺呢幕一定好浪漫

lm

sad end:
ymir砌巨人係為打鳩自己從堆沙世界得到解放
依家全世界打始巨，打死後地鳴結束，所有巨人消失
結果由頭到尾艾倫只係被利用，係工具人

宇宙大爆炸end:打撚到宇宙爆炸，平行時空再冇巨人，平行時空裡面艾倫終於自由

開咗2個鐘已經200 comments

137集倒數5日

留名等被創哥打臉

多數幾點出

唔知道

點解巨人會行到今日咁

講定先, 生肉轉定英文熟肉轉?

英文多數早過生肉

即使上youtube睇番 FA d reaction 壓壓驚，始終不能超越

其實劇透班仆街係用進巨睇到未來能力返黎救我地

隔離純動畫po 有個comment 一睇即刻笑死
應該係動畫黨：
巨人真係好撚正
睇到呢度好有信心唔會爛尾
多謝作者作左呢套野出來
呢套真係上得神枱

睇完137情報既漫畫黨>

情報未必準嘅
都可以係悲慘結局

不過巨人未去到最後一話都仲會有變數

上集情報夠話死3個喇

技術性調整
冇事既

做埋下一話應該無咩變數

所以求下創哥，唔好比個流料估中呀

究竟係信創哥 we trust 定 we 7

唔好自己嚇自己

我估去到尾二一話就轉入直路

好撚驚

唔好跟車太貼

總之一有漫畫出就轉

未睇情報
睇你哋傾好似唔多對路
我都係等出嗰日再入嚟

建議你睇完打定個底

起碼中左唔洗爆血管

死左
叛徒mikasa

I cannot agree more

班鬼佬都屌緊鬼

都有可能係收左膠皮
因為日本個邊好似好多都傾向左膠團
咁之前話結局會傷害讀者 應該係傷害佢地掛

梶裕貴話Eren好痛苦 可能係唔收左膠團皮唔得 朋友都冇情講

我本來係咁諗
直到我睇左情報

係咁就正，但有無咁順利

屌緊咩？

殺吉克唔應該停到地鳴
艾倫冇理由會輸 應該一早停咗佢地
作者又吹奏阿明
賈碧又一槍一件

安已不

個情報其實好唔make sense
故事表達左好多次地嗚係始祖尤米爾同艾倫意志，吉克已經冇用，做緊廢柴玩沙
貝貝超大巨上話已經出現左，暗示全部歷代九大巨人都係始祖尤米爾控制，點可能突然有返駕駛員意志

我自己估幾個結局, 睇吓有冇一個中
但全部都要瑪雷士兵殺哂要塞啲艾族先做到Plot Twist：

1.
承接137話情報, 殺吉克阻地鳴, 炸頸後救出艾撚
眾人拖住艾撚返要塞, 見到艾族慘死瑪雷士兵槍下
阿妮抱住老豆條屍悲痛欲絕大叫：
"這樣還不如全世界都毁掉"
艾撚喺後面恢復回答：
"可以呀"
大家絕望地望向艾撚
緩緩咁走過去, 左膠明伸出手想阻止, 但又欲言有止
之後即刻跨頁始祖巨人再次震撼現身
鏡頭一轉, 對稱返第2話第1頁
"就如大家所知, 除了我們以外的人類, 全部... 都被巨人吞噬了。"
艾撚背影走向女皇嘅BB抱起道：
"這樣終於解放了帕拉迪島, 解放了艾爾迪亞人, 你是自由的..."
全劇終

2.
殺艾撚阻地鳴
返到要塞艾族喺對峙中俾瑪雷士兵殺哂
大家開始明白艾撚嗰套先救到帕島艾族
憤怒嘅阿妮等人變身將唯一殘存嘅島外人殺哂
親手完成艾撚計劃嘅最後一步
最後大家都唔明自己阻止咗啲乜, 又得到咗啲乜
故事係悲劇中落幕, 抱B結局棄案

3.
殺艾撚阻地鳴
返到要塞艾族喺對峙中俾瑪雷士兵殺哂
左膠團抱住大愛精神聲都冇得出
死狗咁躝返入帕島
俾島內艾族唾棄, 因為佢地殺咗帕島唯一希望
約干年後, 世界大軍殺到
Mikasa望住大軍, 諗住艾撚作結
抱B結局棄案

除非阿明係路入面說服左尤彌爾

諗到個左膠方案
艾族地球村
地鳴只催毀各國軍事基地作為武力震攝，為帕島拖時間
用始祖力量製造無限既冰爆石等罕有資源
同各國商議停戰，offer冰爆石俾全世界
期間send 尤彌爾子民去世界各地開枝散葉
特別係同各國政要、高官、名門望族結婚生仔
外面艾人掌握各國權力地位，，內裡帕島接收情報、軍事知識，有足夠時間去發展科技
同國際持續交流，迅速學習軍事經濟文化領域全面提升艾族各方面
與各國領導設立反歧視艾人法、洗腦教育下一代、娶嫁艾人有資助....
一堆有利艾人既政策 同 保險方案整好後，艾倫隨時可以回收所有巨人之力
反正巨人之力過幾十年都冇用，回收晒就唔洗犧牲女王
就咁一日唔講都冇人知尤彌爾子民失去變成巨人既能力，國際間暫時都會忌憚地鳴唔敢亂郁
就好似現實世界和平都係靠各國手持核彈互相制衡，都係靠嚇
拖兩三代後全人類艾族化
計劃通

嘴遁成功既話真係好唔合理 而家ymir自由了 佢真係睬你都傻

個人比較希望艾倫滅世成功 之後得返艾族 社群間開始分裂跟住持續內鬥 證明跟本任何一條路都無可能令人類真正解放 更遑論有真正既自由

呢個結局撚哂滅世派和平派 岩哂諫山作風

但最後一幕係「你是自由的」喎，咁樣又好似唔係幾通

Btw就算撚到讀者都好似好gloomy 咁，冇畀到任何希望我哋

第一個結局幾正喎

137幾時有

留名先

歡迎

瞓先，希望下個月138會更好

>Armin and Zeke talk
>Armin convinces Zeke to die for the world
>Mikasa and Gabi kill the Pig Titan and rescue Armin
>Zeke reappears from spine and waves at Levi
>Levi kills him
>Titans stop
>Jean then detonated the neck
>Eren is exposed
>Reiner is approaching Eren but then stops terrified and chapter ends

睇到另一個翻譯，好似合理過上面話唔俾艾倫接頭

佢地都係譯中文，更新咗係接頭先啱
唉屌呢幾年到底睇咗啲咩

一日未出生肉一日都唔信住
唔該比滅世end我

下一集真係噉嘅話
我即刻衝過去動畫嗰邊話唔洗睇

但英文同中文有啲唔同
特別係紅色個句

咁似係下回plot twist
唔通炸完發覺入面冇人？

仲有兩集, 相信諌山

呢堆回億都係碎片（似係艾倫視角）
但有一個係望住法爾可（雀仔）
係咪啫係之前講話佢變咗雀仔既猜測可能會中
法爾可佢又好似艾撚咁有預知夢
就會覺得係佢食咗艾撚
但係咁樣又違反咗結局最後個頁

法仔食左艾倫做進巨
十年後佢啟動地鳴
攬住個B嗰個係轉左髮型既法仔黎

左膠end都無所謂，但唔好係殺吉克就停到地鳴，咁樣同推翻122話係無撚分別上撚左神枱都要拉返落黎

最後果頁唔一定係真人，意識就得
or其實係法爾可抱bb

補充

法仔食左艾撚，同賈bitch結婚=艾倫同賈bitch結婚

可能創哥就係想我地大部分人覺得會爛尾
尾嗰兩話先嚟個大反轉cum我地幾巴

一日未完一日都唔知創哥想點

我唔撚信！！生肉出黎見我

艾倫死
愛敏拯救世界

世界卻見識過巨人既恐怖
更堅決殺曬所有艾人

故事結局係世界再次自由和平
因為世界上艾人已經滅絕

這就是諫山創所說的
大家不會接受 但又不能不接受既結局

第幾話最終回？

應該139？

賈bitch贏曬

得返2話，真係唔覺得仲有咩twist
艾倫既真正目的可能只係為左解放尤彌爾

萊納則被圍毆倒在地上 此時吉克與阿爾敏求助的先代們前來幫忙
貝爾托特幫了阿妮 波爾柯與馬賽幫助萊納
此時狙神擊中吞了阿爾敏的巨人的眼睛 米卡莎怒砍 救出阿爾敏
眾人驚訝身邊幫忙的先代們 庫沙瓦(綿羊獸巨 難怪沒用)
吉克露出半身向兵長揮手 感嘆天氣真好 自己殺太多人 於是被兵長砍頭
百姓驚訝地鳴的停止 約翰衝到頭部按下炸藥 炸斷頭部
脊椎部分則衝向前想接上被萊納阻止 其他人坐上法爾柯逃離 皮克表示萊納已經有覺悟 何況鎧巨能承受爆炸
始祖巨人(艾倫)發生大爆炸

廢到笑

羊巨

萊納到底俾人打左幾多次點解貝貝 馬賽嗰啲出晒嚟

賈bitch幸福就係最傷害讀者既結局

屌變左王道漫

以為佢係霍加皮巨人

笑到

Armin and Zeke talks about the meaning of life in the Path. Zeke thinks the meaning of life is to reproduce. But Armin picks up a leaf which represents the memory of EMA's childhood, claiming that memories like this does not do any good to reproduction, yet they are not meaningless.
The leaf, which Zeke sees as a baseball from his view, also brings up the memory of the catch ball game he played with Kushava and Eren. Indeed these memories does not benefit reproduction, but he would rather keep playing catch ball.
Meanwhile, many of the deceased appeared in the background - Porco, Ymir (104th), Grisha, Kushava, Bertholdt, Marcel, etc, with the founding Ymir standing aside them. Both Zeke and Armin asked them for help.
Outside the Path, Annie and Reiner are ganged up by Titans and in grave danger. Then Bertholdt assisted Annie and Galliard Bros assisted Reiner. The alliance is surprised by the previous titans helping them (with Kushava being a sheep beast titan lol)
On the other side, Gabi sniped the Okapi Titan and got its eye, where Mikasa ended it with a finishing blow, saving Armin from its mouth.
Zeke agreed to sacrifice himself to stop the rumbling so he emerged from the attack titan and waved to Levi, commenting on what a beautiful day it is before got decapitated by his arch nemesis.
The rumbling stopped. Jean rushed to the head of the Attack Titan and pushed the detonator, blowing off titan's head from its spine.
The spine part of the Attack Titan tries to attach back to the head but to no avail due to Reiner's resistance. Other alliance members retreats to Falco, with Pieck saying Reiner is determined to stop Eren no matter the cost, besides the armor can withstand the detonation.
This chapter ends with an explosion on the Attack Titan.

點解地鳴停左仲要炸主席
mikasa已經唔理𦬕倫死活？

真係137集情報？

係

玩撚完

咁順利，好爛尾feel。但仲有兩集...

Meanwhile, many of the deceased appeared in the background - Porco, Ymir (104th), Grisha, Kushava, Bertholdt, Marcel, etc, with the founding Ymir standing aside them. Both Zeke and Armin asked them for help.

爛尾既先兆

我以前成日諗巨人點爛都上咗神檯

最後兩話睇埋點寫
主角團 死清光
呢套野就神

嘗試下諗點先唔爛尾

班先祖黎救人其實係艾倫指示
因為女王個B要俾尤彌爾轉生
如果有巨人死先就會搶左個位
吉克被斬頭但其實未死得
尤/艾堆沙砌返佢出黎
地鳴暫停因為分心
爆炸冇用因為艾倫本體根本唔係度

希望情報係錯既

搞錯呀創哥，臨門一腳先來爛尾（左膠結局可恥）

有咩好笑？

左膠
dllm
最尾果兩集 eren真係咁樣收皮既話 等收刀片

情報真心唔敢信 上次又話死3件

進擊的巨人全面左傾，咁做咩用《進擊的巨人》做標題呀

我都係咁諗

欲哭無淚
艾倫打生打死就係為左你地, 而家連ymir都左傾

艾倫咁樣死可以改變到個世界D咩

唔會, 左膠們好開心, 覺得救左世界

得啦, 創哥應該會夾硬寫到世界原諒島人, 大家齊齊bbq, 忘記艾主席為咩而戰

原來等2000年係等緊阿明，我屌

有乜理由尤彌爾都會倒戈，明明佢同艾倫企係同一陣線，真係睇到R晒頭

但唔排除係創哥套路，先比王道劇情你睇等你地話爛尾，之後下集突然反轉

情報唔一定係真嘅

再催眠多次自己

無事既, 幻覺黎啫, 嚇我唔到嘅

如果真係咁走向
有幾件事唔係咁make sense

一開始Ymir做咩幫佢發動地嗚？
Ymir成日係度偷窺？
點樣傾到某d巨人幫街外人
兵長傷到咁仲點玩

我都覺
個個喺度屌哂鬼做咩，係咪唔記得咗仲有兩話
創哥可能就係想你地覺得會爛尾，尾兩話先嚟個大反轉cum鳩你地一巴
等做哂，到時真係垃圾結局嘅先屌都未遲啦

艾米end:
左膠團完勝
集合眾人之力講掂ymir
艾倫好慘,連ymir都唔企佢個邊
然後魯魯修end
艾倫見世界已經唔再需要佢,就隱姓埋名生活,
最後俾mikasa搵到,生左個仔,同佢講你自由喇

佢仲有好多條線未收尾, 得返2話做反CUP + 收尾? 定係跟本一開頭就唔諗住收伏線, 由讀者估估下就算

其實伏線要收既話一集都講得晒

艾倫冇容身之處，決定移居外太空，同外星人生左個仔，同佢講你自由了

左膠的巨人

最驚係最後冇反轉

122原本係神回
依家變咗多餘既垃圾，畫黎唔知做乜

第十巨人: 左膠的巨人
擁有者 - 阿明

變左隻雀

我繼續持觀望態度仲有兩話

仲有兩話

呢d唔係情報嚟咋咩？
可以係假嘅

我地都慣咗俾創哥撚

136集「情報」夠話有三個人攞飯盒啦

就算係真都仲有彎轉

點樣cup

一定係假

艾爾迪阿人死清光

不過艾倫真身應該唔係條頸度，佢地只係炸左條脊椎蟲，從而消除巨人之力，艾倫好可能未死

啱 所以我係唔相信呢d情報

千軍萬馬萊相見

班先祖黎救人其實係艾倫指示
因為女王個B要俾尤彌爾轉生
如果有巨人死先就會搶左個位
吉克被斬頭但其實未死得
尤/艾堆沙砌返佢出黎
地鳴暫停因為分心
爆炸冇用因為艾倫本體根本唔係度

呢個支那情報佬一向都準，專門出好多作品既情報，上次佢俾既情報都中晒，冇講有三人死
上次假情報係twitter唔知邊個9up，唔關支那佬事，d 鬼佬都係睇佢情報再翻譯做英文

137.巨人
阿爾敏與吉克談生命的意義
吉克認為生命的意義就是增殖 所以才會有死亡恐懼的機制
阿爾敏拿起葉子(小時後三人的回憶湧現) 這些東西對增殖沒有意義 但卻很重要
而這葉子在吉克的眼中是棒球 持續拋接的確也對增殖沒有意義 但對吉克來說 他寧願一直玩
背後出現了許多逝去之人 波爾柯 尤彌爾 古立夏 庫沙瓦 貝爾托特 馬賽等人 始祖則站在一旁
兩人一起說出請助他們一臂之力
此時阿妮陷入險境 約翰則剛救出被砍斷左手掌的皮克
萊納則被圍毆倒在地上 此時吉克與阿爾敏求助的先代們前來幫忙
貝爾托特幫了阿妮 波爾柯與馬賽幫助萊納
此時狙神擊中吞了阿爾敏的巨人的眼睛 米卡莎怒砍 救出阿爾敏
眾人驚訝身邊幫忙的先代們 庫沙瓦(綿羊獸巨 難怪沒用)
吉克露出半身向兵長揮手 感嘆天氣真好 自己殺太多人 於是被兵長砍頭
百姓驚訝地鳴的停止 約翰衝到頭部按下炸藥 炸斷頭部
脊椎部分則衝向前想接上被萊納阻止 其他人坐上法爾柯逃離 皮克表示萊納已經有覺悟 何況鎧巨能承受爆炸
始祖巨人(艾倫)發生大爆炸

愈睇愈弱智
已經對艾倫生還冇咩期望 但求左膠聯盟不得善終

唔撚係掛
諫山正正常常咁地嗚唔得咩

背後出現了許多逝去之人 兩人一起說出請助他們一臂之力
我係咪睇緊巨人

艾倫：我的痛苦在你之上

你話一個無辜既人都冇踩死就話
依家已經踩死咗咁多人
如果滅世成功 咁正義聯盟呢1X話鋪排又冇意思
如果斬殺艾撚之後世界和平 又太兒戲
我信創哥會俾到唔同既答案
將巨人再昇華去另一個層次

會唔會係諫山特登放流料出嚟
等個個話爛尾
睇完再大大力打落我地塊臉到傷害讀者

屌 137話咁樣既話
即係地鳴 踩平動物台 個個開post屌哂鬼

最好就係左膠全滅
所以可以3話完

屌你一晚無睇多咗廿版

104期尤彌爾黎

話阿明同吉克見到founder ymir wor屌

Ok巴哈情報冇講

始祖蘿邊度搵來咁多位死左嘅角色

仲有兩話定啲啦

吉克個段好撚流
咁樣死法

收伏筆一集收晒
121同122就係例子

On9

如果真係咁，太似一般熱血動畫啲結局，討論大道理，再完成炸boss。問題係仲有138 139，咁嗰兩集講咩？極有可能後面用艾倫視角+冇講記憶再反轉，而且都未知佢本體係邊
我唔信創哥咁好比個打大boss搞掂世界危機嘅ending

我們是妖精的尾巴！

唔會咁垃圾既信創哥

島上資源呢 冰爆石？

會唔會係日本班高層唔比寫滅世結局

如果係真根本on9

前面咁大鋪排始祖蘿
依家半話反叛
仲要玩返生 屌

畫少d歷代巨人 都好過依家玩穢土轉生幫拖

艾倫可能一早洗左佢地腦，下集再反轉

就咁睇 其實權力遊戲收尾都算唔差

月刊仲要仲有兩話其實都好大變數
Btw只要係滅世/滅唔到世再比人滅絕艾族既ending我都會擺佢上神作end

仲有兩話定啲啦
可能創哥就係想你地咁諗，成個2月不斷屌佢垃圾
3月即刻掌你嘴

其實有咩可能做到

Ymir就算反cup, 前代巨人d靈魂點會話返生就返生

個尾係點 淨係聽講爛尾
另一套創哥提過既breaking bad 結尾係集集高潮
依家地鳴開始明顯走下坡，如果創哥有心玩反轉套路，應該要有邏輯有鋪排d，睇情報好怪好突然

咁玩法 不如寫埋無腦巨人d靈魂都可以返生反cup啦

如果佢話尤民既靈魂存放喺道路都吹佢唔脹
咁樣結論就係冇鋪排

應該唔會掛

人設崩
派便當

上兩集開始已經feel到唔妥
今集180度大轉變
剩2集咋陰公
如果真係咁我睇博人傳好過

我都講，冇理由鋪排咁耐一集冇事BBQ

咪就係可能諗住依幾個月比你地慢慢屌，之後尾嗰兩話先嚟個大反轉收哂之前屌佢嗰啲人皮

一日未完一日都唔知創哥想點，最尾真係垃圾結局嘅話
到時先再屌都未遲

係已經膠到反cup都冇眼睇

快啲掌我嘴
唔好爛尾呀

唯一信念就真係剩返每次艾撚要贏都係柒一輪先
比巨人食>開巨人
女巨滅隊>兵長救
比萊納捉>團長救&開始祖
甩頭>接頭

之後動畫都真係唔想追

如果情報係真，未等到138應該會全球圍屌

依家全球屌緊

咁快認定佢係垃圾只會比創哥笑你 too soon~~

會唔會創哥話傷害讀者就係俾個前所未有嘅終極爛尾俾大家

創哥：我就係要依啲
2月比你地慢慢屌

如果爛左真係會棄動畫

果然係火影忍者世界一

我呢家真係好受傷害
追撚咗咁耐 睇咁多次 都唔知為咩撚野

都話仲有兩話

快到，連137都未出喎

信創哥

伏筆

為左見證巨人上唔到神檯

138139都未出，睇到137嘅感想會係咁樣囉

巨人爛尾我真係唔知要點算
成日吹巨人好撚好睇
手機wall paper都係巨人

地鳴篇真係比其他篇章差好多
成日攞啲完全冇鋪過既新設定出嚟推劇情，班角色既矛盾衝突又寫得太急，搞到要係咁塞動作場面，最好睇已經係有艾倫同弗洛克果幾集

130 131係唔錯

唔係淨係137衰，前面左膠聯盟已經衰，呢d畫左出黎既成事實點都救唔返

巴哈都出咗情報
一樣

見到台灣個邊到屌緊

已經唔上屌佢反唔反cup到，係屌埋無伏筆之下玩靈魂返生

佢咁玩一定極多bug

如果真係咁
之後全力反巨人

去動畫post勸退算
因愛成恨

尋日想訂立牌，因為就快deadline,想買4個人（animate個set)但見到艾撚班左膠fd真係想喊，但剩係買艾撚又覺得艾撚冇人陪好慘
艾撚：早知我唔出世

真 班左膠真係討厭

台港支三地都屌緊呀
一個爛尾 三地聯合大和解

LED?

和解咗啲乜

不過日本粉絲buy左膠多啲，係咪拍緊手掌

咁嘅劇情咪啦
創哥一向有驚喜
唔希望咁樣完

兵短mikasa還可以
但左膠明真心不了

我諗創哥都冇諗過艾倫會咁多人撐
可能諗住寫個魯魯修出嚟 畫下畫下佢人氣竟然超乎想像

唔互屌
屌牙創

睇呢個post唔講以為漫畫已經end左

真

放長雙眼2話可以做到啲乜
依家巨人完全當初銀魂feel
唔好比我睇死學銀魂2次完結欺詐

我唔會拎帕拉迪島嘅命運嚟賭
但係你地有自由打我
然後我輸撚咗

係個個過哂黎推
睇黎137前仲可以爆多個post

依家疊埋心水食花生算
可幸係第四季動畫去到地鳴前完

創哥係咪根據日本fans畫結局
因為唔識睇中文
英文又睇得辛苦
睇唔到其實好多都撐艾撚

信艾倫會贏就嚟同信侵會贏同信gme會反彈一樣

我三個都信

我決定sh艾倫最後兩話反彈

做淡友
哈哈

我會唔會成為香港第一個因為艾倫而跳樓既人？

熊熊 哈

做乜光頭

上一個睇到未來 但輸鳩左嘅係邊個?

舊版 愛撚敏麻麻地

exactly
打贏制止左艾撚
但係咩都無解決過
只係死左半個世界既人

diavolo

如果艾倫真係輸左
希望最後兩話可以睇全部艾族酷刑處死

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實呀明來過 半分鐘 也沒有

我要求好簡單
艾撚可以死
但左膠團一定要陪葬

背後出現了許多逝去之人

睇到呢一包我已經唔想睇
火影呀？穢土轉生呀？
JOJO呀？黃金精神呀？

第一下睇真係diu左出聲但睇詳細版都還好嘅
係吉克同阿明膠膠地
兵猴我估等漫畫會好好多，宜家冇表情冇心情唔知做乜9咁
不過佢道入面冇拖算係咁，最驚佢係道入面傾掂數
宜家炸晒啲人出黎咁下話仲有得繼續玩
佢爛唔爛都要等睇艾撚pov到底想講咩

吉克感嘆天氣真好呢個位會唔會太柒

艾撚一日未出場，一日都未肯定個結局有冇反轉
吉克同阿明一向膠開，可能一出又有唔少meme 圖

同意 仲有兩話艾撚一定有反轉

你第一次感受到呢種大場面更新前係咁分析情報

相信

結果左膠明淨係變得嗰一次超大巨

連歐美都屌緊
今鋪真係傷害讀者

依家連堆op都唔敢聽,覺得被騙

兩次

因為已經唔係左膠大愛問題咁簡單, 係成個故事都出錯
靈魂可以咁樣用嘴炮返生? 咁無腦巨人點解一開始唔返生到?
ymir咁樣比人說服到? 咁一開頭做咩同意滅世?
呢d位根本之後都唔會兜到, 因為係硬加設定出哂事

第二次係邊次？

希望係撈亂始祖Ymir同104Ymir

我唔會俾人擾亂架
要信創哥到最後

雖然發動地鳴之後就對巨人無任何期望
但玩到穢土轉生+嘴遁實在有點on9
希望情報係假

個位巴打又有進巨能力睇到未來

咁就仲on9, ymir同意滅世, 所有巨人都經ymir整出黎, 佢無比人說服到D前代巨人都可以返生? 又想撚化D設定, 死兜話無親眼睇到?

屌

咁樣寫好奇怪
正常有腦嘅都唔會咁畫
可能138 139又繼續打爆我塊臉嚟個大反轉

邊堆op?

下個post標題
‎進擊的巨人漫畫討論 - 137話 下集好關鍵

你指138集好關鍵？

all op 特別係獻出心臟,紅蓮弓矢

如果開post 2, 標題就: ‎進擊的巨人漫畫討論 - 137話 (2) 進巨漫畫9成爛尾

呢句應該會係第一個137集漫畫post嘅標題

呃左你啲咩？

唔建議改啲咁嘅標題
等陣佢尾兩話兜巴cum落你地度

驚巨人有一日個尾可以同鬼滅個尾比較

穢土轉生有鼬有斑有一二四代型好多

歌詞吹奏調查兵團,又話我地係獵人,又話驅逐一切
屌,原來全部只係艾撚心聲,好撚孤獨好撚慘

你第一次追post
當初甩頭仲轟動

如果係話ymir見到地鳴慘狀而停地鳴都仲講得通，呢啲唔係佢渴求嘅自由

真啊 唔講以為睇緊火影

我諗大家望都望俾佢cum

大家冷靜啲先啦
諗下自己俾創哥撚左幾多次

我自己就覺得下一話反cup機會好大
左膠佔上風左咁多集
但結局點會咁早就入直路

果陣開始講爛尾未

都有仲記得有人話頭都甩埋仲可以點兜呀

但少
始終個陣未話完
仲信有彎轉
依家2話咋

一日未完都唔應該講爛尾住

岩呀 要有信念！！

137.1 137.2 137.3

果時冇人估到甩頭之後121,122咁好睇

91-136主要人物登場頁數

屌
現實已經係左膠 可以係全世界玩哂 有哂話語權

巨人當比我打下J 唔好比左膠贏 好無

btw 每日一祈禱 賈碧快啲死

相信
仲有2話

簡直係神回

先一日已經推左接近半個post係咪仲想爆post呀

136話(6) /137話等候區(2)

以前情報都會叫有圖睇下。反而呢幾個月都無，仲要係fake，我都信唔會爛尾！

sasha

仲有吉克解左鎖錬變左艾倫被鎖
跟住始祖只聽王血命令
點知下一話就反cup

亦都冇人估到104期左膠化到殺自己友唔貶眼

同依家情況一樣

咪on9
我同大班巴打個時勁有信心

大把*

而家仲會唔會SH

咁咪睇吓最尾兩話會點囉
真係垃圾嘅到時再屌都未遲
依家即刻話佢爛尾/垃圾真係太早

137話幾時出

最遲9號

呢一話啲邏輯真係錯哂
你話前幾集仲有得兜 唔計法爾可第二次變巨人就識熟練而持續咁飛

當年好like紅蓮弓矢
第一句真係好正

Seid ihr das Essen?
Nein, wir sind der Jäger!

最慘嘅係
我睇完咁多人比較魯魯修同巨人
身痕走去睇魯魯修
未睇晒已經見到大家講左個結局

120睇落似吉克贏，但係跟住121 122就直接神咗
我等埋137出，睇下有冇啲咩特別先

特登追舊post 果時冇咩人屌啵
都係笑艾倫甩頭多
認真既就討論艾倫未死
仲見到有個預言家被人瘋狂負皮，唔知佢仲有冇睇巨人

其實137同119分別好大，今期好明顯係邏輯、鋪排、節奏出事

以前出幾好，而家咁出實比人屌

係 linked horizon嗰堆好撚熱血
Hyde嗰首唔太有feel
final season呢首
開頭覺得一般
睇晒漫畫之後覺得首歌好撚正

魯魯修結局咁經典都好難唔被劇透

神預言都咁多負皮

艾撚唔係已經滅世成功左啦咩
唔係話人類得返個堆少少死剩種咩

滅左馬萊大片土地,其他國家未滅

不過已經踩緊，我記得有一頁漫畫係全世界走佬

唔講熱血講下意境, 我最鐘意係呢首requiem

預示哂仇恨循環同無奈, match哂巨人後期既思想, 仲有第三釆第11集一路播呢首ed, 一路講艾倫媽媽話人出世已經好偉, 呢幕真係睇到眼濕濕

但講到呢度都係要屌多句, 就算你要打破仇恨循環想世界和平, 都唔係硬加設定寫眾人返生去兜加嘛

我最鐘意red swan

呢個結局同依家首OP都襯
full ver.未出,你聽埋後面日文歌詞好襯

帰り道を無くした風景
夕焼けこやけ逆さまに
下校時間 他人の影踏み
気づいたら夜明け 1人きり
1人きりを終わらせないって
泣いていいよ今だけは
明日の準備がどうせまたあるし
宿題やって寝なくちゃね

好似踩撚埋日本啦

noko隊草唱嗰段？

僕の戦争後半part既日文歌詞
有youtuber upload左

其實最on9係話歷代巨人突然幫佢地

Ymir係咪輝夜

全世界都踩緊啦一定唔止馬萊

巨人中心思想係反戰，eren失敗就一定架啦

穢土轉生+左膠明相信我之術
創哥都覺得火影世界第一

我都唔記得咗
好彩你提一提

背刺艾倫我屌

中心思想係反戰同艾倫失敗有咩關係
地鳴成功再畫剩低艾人自相殘殺
都可以表達到戰爭嘅殘酷

記得個陣119有人估係幻覺黎，話咩個牆變方左笑死我

艾人無做過鋪排嘅情況下點會無啦啦自相殘殺姐
咪仲爛

如果魯魯修式結局擺喺呢到咁完，我覺得上神枱
當然仇恨解決方面係有d浪漫主義，要再畫d國家點樣有說服力地避免重蹈覆轍
不過魯魯修用咗就冇計

個情報咁驚嚇難怪推得咁快。

希望係流料，又或者家陣全世界「屌晒鬼」都喺創哥意料之中啦

調查兵團同瑪萊艾人聯手打艾倫同黑色騎士團反水同敵人打zero都一9樣

艾人唔係得牆內
萊納嗰啲死剩種都係

哦 係呀
話咩Ymir控制到艾人 比假畫面佢地

咁左膠團 成團= 娜娜莉？
就算要郁手殺 都要阻止哥哥？

唔好掛

巨人同魯魯修劇情方向好似
都預左滅世失敗，但希望有唔同魯魯修既驚喜結局啦

Cの世界=道
geass=巨人能力

po下啲無聊野先

Paradis島係地理名唔係國家名

我記得弗爺係飛船講過次

段歌詞咩意思？

我都好鍾意呢首歌做ed,好有宮崎駿歌曲嘅feel

歌詞夠深之餘似乎預示緊之後劇情嘅走勢

新生艾爾迪亞帝國
btw啲認真撚

啲巨人唔係淨係行去馬萊㗎去其他國家嘅都有

第四季無LH啲歌真係好可惜不過可能到時地鳴之後嘅劇情動畫化之後會用LH啲歌做OP符合左膠救世嘅氛圍

真係有人信會滅世end

滅世end logical好多

FF下個結局
艾倫臨死前引爆哂d超大型巨人
滅世成功

好想知eren做乜鳩會爆炸，唔係D炸彈炸到eren爆炸咁on9呀？

帰り道を無くした風景
無家可歸的風景
夕焼けこやけ逆さまに
日落倒轉
下校時間 他人の影踏み
下放時 其他人在玩踏影子
気づいたら夜明け 1人きり
回過頭來已到晚上只剩下自己
1人きりを終わらせないって
沒法終結這只有自己一人的時間
泣いていいよ今だけは
只有現在可以哭
明日の準備がどうせまたあるし
還有明天的事情要準備
宿題やって寝なくちゃね
把作業做完要睡了

出版社會唔會咁比佢完先？咁帶有仇恨思想既結局 大眾接受度會點？就好似死筆咁，社會接納唔到或者唔推崇既思想既角色多數都唔會成功 （尤其係已經hit左既作品），好似死筆咁，雖然主因係因為Jump最後又係主角智商急劇下降。

係咪得我覺得LH唱既op首首聽落都差唔多
加上op太深刻，覺得佢只係岩熱血既劇情。
依家final首op夠哂混沌 瘋狂 睇到出哂水

無論滅世定和平結局都接受到 結果走向唔會影響爛唔爛尾
和平結局都可以有合理鋪排 呢個考作者功力

但所有野至少要logical 而家睇落話始祖ymir可以被說服 根本唔合理 你話艾倫被說服都話有可能 但始祖睬你都on9啦
另外話先人出黎幫拖又係好差既寫法 從來都無鋪排過路同個人意識既關係 我一直覺得路只係data base 有自主性既只有始祖ymir一個 死左既艾人記憶只係upload去呢個data base比艾人整體利用 但而家講到死人可以有返自主意識 成件事同本身setting唔同左

希望情佈係假

ymir可以比eren說服，亦都可以比左膠說服嘅姐
由其地鳴之後ymir周圍偷窺，見到人類死得咁慘同見到左膠團咁齊心，改變主意反eren水都可以講係合理／有鋪排過至少佢咁做亦都叫做係佢嘅「自由」
至於點解殺吉克可以停到地鳴／歷代角色點解可以出返黎幫左膠團，如果個解釋係ymir主觀意志咁做，都叫勉強講得通

出現了

至少亞洲中東同歐洲
真係全世界都唔出奇

咁都叫有鋪排過

係咪超大殿後變身
但係地鳴都停左仲炸乜鳩？

ymir因為睇到人類死得咁慘所以起左同理心呢點都算合理
但要戲情上醞釀得夠先得 如果唔係說服唔到讀者

下面個點如果係ymir主觀意志 咁佢直接自己stop地鳴咪得 洗咩叫死人幫拖

少年jump特別啲出晒名干涉作者創作
集英社其他漫畫都冇咁誇
巨人係講談社仲寬鬆啲添

想問有冇講過巨人之子係邊個
唔知有冇睇漏，好似一直都冇再提過

我寧願佢突然作始巨有啲咩隱藏能力reset世界都好過呢家咁左膠

巨人之子外傳嚟
應該無係正傳提過

咩黎

依家jump叫做好啲
你睇暗殺教室個尾收得幾靚

幾個鐘前被艾倫媾掂
轉個頭背刺艾倫

點end都好，係創哥想寫既就得了，會比出版社同輿論影響同個主旨唔太夾，那有創作自由

有心滅世end 一年前已經可以入

其實始祖YMIR 一路都好似無情感咁
(我自己唔覺有, 解放d豬 只係想要自由姐)

如果得返2集無鋪排 好難話佢 突然覺得d人好慘 就stop艾倫 轉軑幫左膠

如果係咁就轉軑
呢個叫無主見 唔係叫自由

前傳漫畫嚟 同正傳無關係

要睇正能量王道漫畫，我洗撚睇你啊

應該唔止幾個鐘

已經過咗幾日啦

其實都預左係左膠贏架啦, 如果唔係前面嗰十幾話有咩意義
不過吉克咁死好似柒左啲

相信創哥
一定仲有後著

屌係屌佢個鋪排呀 明未

唔關滅唔滅世同左唔左膠事
巨人要搞掂個仇恨連鎖同埋艾撚要真自由先算好結局
就咁整停地鳴只係令倖存者更憎艾族
進巨個故事轉個side又loop過

滅世end=警世 教育下一代唔好重蹈覆轍
我覺得冇咩問題，至少依家地球聯合軍咁大反應證明受眾認為滅世方案係ok
breaking bad最尾兩個主角做完毒梟殺咁多人都冇受到法律制裁，咪又係個個話神
出版社方面，就係jump唔接巨人創哥先搵講談社，之後jump見巨人彈起咗先開始寬鬆，真係唔洗驚講談社

所以話左傾結局多數爛尾

個鋪排明顯地講左膠團有計阻止佢啦。而且我就睇唔出作者想完全滅世啦

一定唔會完全滅世啦，至少唔會滅島

仲未有圖？

我支持帕拉迪島
你們可以打我了

如果下下都係要滿足大眾主流嘅喜好，而無勇氣打破傳統嘅話，呢啲作品就唔好講話要上神壇啦

由第一集連載開始，創哥就無諗住要迎合主流漫畫讀者市場嘅諗法，邊有主角會先過左4集就要被巨人吞落肚㗎？從來巨人之所以能夠有咁嘅人氣同埋地位，就係靠創哥畫啲主流漫畫估唔到嘅情節出來，而家偏偏要畫個滿足主流嘅結局就要放棄曬120幾集嘅鋪排，你叫啲讀者情何以堪啊

即係你接受得到靈魂重生呢D 19野?

其實左膠定艾倫贏
又或者全輸都冇所謂
所有野合理就得

而家始祖召咁多人幫左膠拖
同吉克死左就停地鳴
呢兩樣野解唔通

除非一切都係艾倫安排既
否則好難合理

賈碧百發百中咁濟
唉on9到唔想屌 寧願係假情報

同埋有計=計劃好，左膠團事前點知會有歷代巨人同埋歷代巨人嘅靈魂可以返生

跟住138集艾倫反cup,然後加頁數解伏筆

對Ymir使用逆後宮色誘術

咁係咪最後復活，陪C.C.浪跡天涯回收所有巨人之力

始祖蘿會受咩

要完連鎖效應就要所有巨人失去力量唔可以再變巨人，冇巨人之力班死剩種先會安心
至於如何殺完巨人而冇人可以再繼承，一係殺全族，一係殺ymir得呢2個選擇可以圓場

有計=嘴遁
咁火影世界一了

出現了，當年既預言家

預言左啲咩啊

我覺得預言成真先癲
估唔到套野會去到咁嘅地步

唔係收返曬巨人之力再改造艾人身體結構令佢哋無得再變巨人已經可以啦咩？

火影真係世界第一
嘴遁方面

我冇講過個情報係可信，亦覺得重生巨人好on9。只係整體黎講，我覺得滅世唔太可能，花咁多篇幅講左膠合作大和解 連法仔都強行講到佢即刻掌握到巨人之力，如果左團既出現只係為左死同襯托艾撚 or 帶出左膠既無力我覺得仲冇鋪排。漫畫都講到佢地既焦點係係果條蟲樣既有機物度，我反而係覺得故事最終目的係根絕巨人。

上面有巴打post佢一年前話法仔咁似隻雀，係咪變左智巨之後會識飛
俾人瘋狂負評

Falco係鳥巨

我如果唔信滅世end/Eren good end嘅話
應該一早棄左

創哥會唔會係想寫eren比ymir根深柢固嘅奴性所累，見到吉克死就停地鳴比自由佢都仍然係在意王族嘅生死（當初無殺到接完頭後嘅吉克，只係吞左佢入路）

好彩jump唔接
唔係巨人一定比佢搞到鬼五馬六

當初ymir救吉克有冇解釋過？

我都記得, 嗰陣鄧佢好唔抵, 估下都唔得咩, 最後真係出雀巨

我傾向相信係咁創哥唔會咁易俾你估到結局既

唔係假設情報係真，如果係非滅世向，都係有鋪排，睇返左膠想阻止艾倫，由艾倫接觸吉克帶出果條有機物到依家佢地想除去有機物都係一個鋪排，話比讀者知左團都會做野。所以我比較傾向係第3個方向，消除巨人之力。

巨人係唔主流既故事就一定既，但作者想點完係另一回事啦，我覺得創哥比既答案唔係咁簡單，唔係只係主唔主流之分。

未/無 當係始祖ymir既大能黎

我傾向相信ymir一直期望艾倫黎拯救自己 所以救吉克黎令艾倫入路
「致二千年黎的你」暗示成個故事係艾倫對ymir既英雄救美故事

希望個leak係流/唔準
一月個陣編輯話making great progress on 捉leak
希望係 唔睇到最後唔知會係點

鳩估，當果條有機物係種寄生物，而寄生物會繁殖（ymir子民）會求與宿主共存。但假設始祖想令巨人之力消失會唔會等於除去寄生物既性命，如果是，寄生物未必會妥協？所以最終黎講吉克既計劃同改變身體令艾人變唔到巨人都係唔會成功？

另外假設始祖果條蟲就係寄生物中既皇后，殺左佢，理論上可以產生連鎖反應令佢既後代都同時被消滅？

左聯嘅計劃似係咁

所以仲有1％機會 係fake leak
雖然以往個支那情報師冇出過錯

消除巨人之力唔係公認既咩
點解會變咗第三個方向

鋪排我諗係指救世團可以如何說服艾倫既鋪排
如果最後結果係口號式咁宣揚愛與和平 友情 團結力量 就說服到既就真係好低手

就算咁做都無解決過成個世界既仇恨循環問題

話說我一直都ff緊其實呢幾集嘅ymir唔係ymir
而係eren
唉唔知 呢刻心情好混亂

公認咩，唔知wo，我覺得好多人都係覺得一係滅世（消唔消滅巨人之力唔知啦），一係殺左艾撚。我講緊係做呢d野前消滅巨人之力。

上去一睇，啲人問個編輯137啲情報堅定流人地都話捉情報，仲上去問

我覺得消除巨人之力係首要
至於仇恨問題好難解決到
我情願佢解決唔到好過BBQ end

都有機
尤彌爾又點知有邊幾隻巨人會幫左膠
係得艾倫先咁清楚

咁始終仲有野未講 例如艾倫同ymir既關係，話唔定艾撚都係比某d野束縛住。愛與和平就太過了

我都有諗過，邊個既意識做主控制緊始祖都講唔定。

話說leak入面 armin同zeke講緊咩 一舊舊咁
Dont know講緊乜7

上個月已經錯左啦

睇唔明點解zeke會俾armin說服 真係talk no jutsu咩

上個月唔係支那情報師

s1 25
算唔算cls伏筆

上個月個情報師出過嚟話冇人死

超大型嘴炮巨人並唔係浪得虛名

係，但至少reset到世界。世界幾10年都冇力向島出手，島亦都可以追返軍事力量。

同埋有點想補充既係，明明艾國恰鳩世界係上世紀既事，但到現代都仲有好多人憎艾人。主因係瑪雷軍國主義不斷利用巨人帶恐怖比世界，根本係斷唔到。雖然有d浪漫主義 但假設巨人之力消失，大概幾10年內唔會有種族既和解，但可能幾百年後就會，因為大家都已經冇再見過巨人。

Zeke被說服先正常喎
始祖Ymir被說服就反常

依個人由70幾話開始冇出過錯

諗返睇過人講，艾爾敏由以前開始就總係會諗到同艾倫唔同既解決方法。艾倫就係暴力，艾爾敏就係口遁

艾撚點會係後頸 有戰鎚能力都後頸？

最後一話嘅標題:致二千年後的你

諗起game of thrones，有能力馴服龍既Targ一族收左皮幾十年之後，普遍人民已經當左龍係都市傳說
可能創哥都係想向呢方面發展，但眼高手低左

整理下心情FF下 冷靜唔到
If leak was true, 即係zeke係沖出嚟自殺？
地嗚停係因為失去皇血 但suppose ymir唔再聽皇血架？點解eren/ymir會俾zeke露半身出嚟？
話就話eren想俾自由佢班free反抗，zeke都包括在內？？
始祖嘅能力到底係邊個control緊？
A)eren
B)ymir
C)eren & ymir
D)條蟲？

條蟲係載體？ymir&eren嘅意識係條蟲到？
我一直覺得條蟲係第三方嚟 條蟲自己有冇立場

If gabi 承繼進巨，會唔會mikasa第一集講個句一路好走係同gabi講？然係eren睇到？eren一直睇到佢贏嘅記憶係gabi/下任進巨fake eren?
(如果係咁就咪撚叫進巨，叫撚狗之巨人算）

媽呀

其實進巨嘅狂暴狀態係咩回事

但係佢出去死都實現唔到自己個目標

對作者仍然抱希望
Interview問過佢邊個角色最接近佢

佢話開頭係armin 不過最近係eren
另一個係daz

至少呢兩個都係Yeager 派

吉克呢part我反而覺得算係情報裡面比較正常既發展
佢同老豆已經和好，心路歷程又一早解哂，同艾倫既思想對比（活下去vs唔想出世）都完成，比佢坦然接受里維處決已經係角色既自然結局，畢竟吉克以前做過太多仆街野

呢一刻佢嘅目標已經唔係安樂死計劃啦
而係古利夏託付佢阻止艾撚地鳴

I see..都合理

葉=棒球呢part會唔會有特別意思
=只係睇到自己想睇嘅野？

Diu早個唔入黎睇leak 今日先5號 點捱

說好的陷球產呢？

Agger 吉克已經釋懷，仲要比老豆叫佢阻止艾倫。使命已完

剷左啦未剷晒啫

138 ready

其他算唔算係始祖巨人形態，因為對眼變咗藍色。。。

我以為係艾撚控制唔到

都係strong hold
相信作者
正股驚閪咩

自己斬開 有感情掛

今集啲左膠一定好興奮
會話睇到歷代巨人集合好感動
希望創哥下集大大力打佢地一巴
希望創哥唔好又打多我地一巴

明明背負咁多野獨自上路
佢都左膠化埋一份

Animaechan笑到最後

步石田後塵
同一種味道

有生肉未呀屌

係自己生命中最重視嘅嘢
葉=三人組嘅友情
波=zeke同大叔嘅關係

葉點樣象徵三人組嘅友情？

左膠哭撚左

但其實佢個PLAN就係左膠的極致，佢寧願割肉餵膺(艾人自剪)都唔係用始祖做其他野，雖然佢做的野、殺咁多人一D都唔左膠

象徵性的物件啦其一，其二應該要識日文先搵到係咩意思

幫所有艾人男性無痛切J，女性就攞走嗰西

願望成真？咁咪即係同《鬼滅》結局有咩分別呀

最唔想最後巨人個尾可以同鬼滅比較
根住個個人攞出嚟講

割肉餵膺或者未比喻得夠好，因為吉克呢條仆街本身都只係得一年命左右，全艾人剪晒都好都唔太關呢條無未來的人渣事

都未完

冇啦冇啦
另一個信得過嘅情報師話 "You know a series is dooming itself when you see dead people coming back to life lol"，意譯就「當你見到死者蘇生，就知套野收緊自己皮」

上次好似就係佢講死3個

搵得翻張圖
信得過？

source? 佢係第一個po 130情報 全中架wor

上面

鳩up師
不過講真 九大巨人出晒黎有陣左膠味

冇link，我點信你
成日有人改shuuko圖架啦

又唔係我po
我都係喺上個月啲po搵翻

咁我信link多過信cap圖

我覺得都係鬼鬼地
104嘅ymir 點解要幫佢地停地嗚？
104 ymir淨係想幫historia
用咩說服到佢？

有埋名有埋日子你咪去揾下囉
人地冇必要咁去屈佢

的確係冇
所以唔知係del咗定改圖

又有啲道理

咁公道啲講 佢成日del tweet
唔知係咪驚咗講談社

條友阿明fans都頂唔順呢話 有啲不祥預感

睇嚟會
好似死亡筆記式結局

硬係覺得怪怪地
正常都唔會咁畫出嚟
會唔會只係某d人嘅幻想嚟

但係作到啲咁既劇情都幾好野

我都有咁諗過
假設
Ymir自己本身在生個陣都係可以用盡巨人能力
會唔會當時條蟲寄生係ymir到 然後條蟲淨係肯聽始祖ymir嘅order去發揮巨人能力
而條蟲就係認ymir既dna去判斷呢個係咪ymir

到ymir死後 條蟲繼續用呢個方法去分係唔係ymir
Ymir三個女同佢啲後嗣 都有ymir嘅dna(部份）
條蟲就俾佢地用到始祖level嘅能力

FF 利申我都唔係好知自己講咩 SOR 個人唔係好冷靜 見諒

所以就算ymir想繼續地嗚都好，條蟲冇左ymir dna都繼續唔到fully control所有巨人
Diu 我up 乜9

講真唔係話要滅世END 係主要唔想左膠贏
平時無乜動漫主角可以震撼到我 但艾撚種超脫一切嘅堅定意志 善惡唔可以輕易斷定嘅覺悟 成個角色塑造得實在太深刻

相反左膠團自相矛盾嘅正義 空口說白話嘅幼稚想法
完全唔覺佢地可以站穩腳跟同艾撚進行思想衝突

有冇人可以解釋俾我聽path入面點解冇王管咁
啲人想出就出咁
Ymir好心睇實啲靚啦

如果係咁既話，創哥收到既刀片應該夠開個調查兵團

要全世界消除對巨人嘅恐懼，就係要做到喺全人類面前巨人軍團自爆全滅

終於有人指出呢點，調查兵團不嬲以「人類」自居，佢哋入團係為咗為人類爭取自由，而唔係想攻城掠地，心態轉換唔到其實好正常

唔通真係滅世失敗

所以要佢地接受並支持將世界所有人都殺哂先係無視設定
殺個細路都心軟仲奢望佢支持你殺哂全世界

利申永遠追隨艾主席

但戴巴啲仔女都係艾族人

韓吉班人先係最符合調查兵團精神
但就不斷比連登仔屌左膠
大佬呀人哋初心都唔係諗住冧友嘅

係唔係有d爛尾feel

唔只係有d

啲人搞錯晒何為左膠，左膠是唔會揾命都搏的，真正嘅左膠喺地嗚發動果刻就會縮返入牆強烈譴責艾倫

鬧佢左膠唔係因為佢地唔支持地鳴
而係因為佢地脫離現實既大愛主義同雙重標準
明明自己既民族係危難當中而艾倫都係冇晒辦法先咁做
佢地係冇任何辦法既情況下去阻止唯一救自己民族既辦法
仲要口講屠殺是不對的但手起刀落屠殺自己既隊友

睇咗咁耐漫畫
最諗唔明嘅都係Connie
杏斯唔想虐殺加上唔知安樂死計劃我明
阿明支持安樂死所以唔撐艾倫我都明
屌你Yelena講安樂死計劃嗰陣佢又唔同意
都唔知佢想點
你話佢淨係冇條件支持同伴又唔係喎
叻到冧咗Samuel同Dazz

邊有漫畫ending係世界毀滅架

情報已經confirm咗？

阿明支持安樂死??

民意四眼仔當時都係現場啦

個問題係調查兵團係艾島軍隊嚟

阿明應該係支持局部地鳴

自己友比人打
下個打埋你 然後自己友想反擊
然後你話唔好打啦

仆街 好似有啲似民意四眼仔

我諗起刀劍 無限bin死人

not yet

Sor佢應該唔支持
佢嗰陣應該扮嘢呃鳩Yelena放佢出嚟

搞清楚 佢地係閪在唔想冧友又阻其他自己人冧友
最重要係一直不要不要的 到冧自己友又好痛快

Eva 算唔算

成團人我唯一明白三笠, 好簡單就係為左唔想艾主席殺人

其他人好似當頭100話D痛苦無哂, 無見過戰友死咁

冧自己友又好痛快
^係邊一集講佢地好痛快？

所以嘴遁即時失效，談判破裂

定你想講爽手冇猶疑？

連四眼仔都有巨人嘅對應角色

算

其實我唔討厭avengers 可能對得太耐 爛船都有三斤釘
(雖然有時都睇到燥同想佢地輸）

但我真係好想eren睇到佢想要嘅結果
Eren死唔緊要 我好想佢自由同最後係滿足咁走
係咁多㗎炸

如果艾倫最後一幕可以微笑住我都滿足

me too

至少Avengers系列都俾反派Thanos喺第三集贏啦

最後一幕係抱B

講真, 只想艾主席笑返下

屌你成班戰友無個了解佢, 仲要炸9佢

會唔會最後一幕係成年eren抱住bb eren同佢講
「お前は自由だ」

認真問 求解
我反而唔明白mikasa
佢明明好撐Eren
之前好似都冇講佢好重視人命
依家好似冇鋪伏線 就直接反抗Eren
唔想見到Eren殺人
然後自己又殺自己國家啲人

連自己人都有其他諗法，Floch淨係想做山大王

點都好，我哋班讀者一定係忠心不二嘅葉卡派

Sie sind die Essen? Wir sind die Jäger!
（你哋係獵物而我哋係獵人/葉卡！）

佢最多得返4年

而家19歲我都當成年啦

係記憶tour入面抱細細個自己 總結自己一生係自由

好希望eren可以幸福多少少

畫個左膠end
創哥會唔會變創狗

Floch先係艾倫死忠
死前都堅持艾倫係最需要存在嘅惡魔

當套野123完咗 (130+131番外)
點都要尊重吓寫得出86-89, 99-100, 120-122嘅作者

咁我又覺得呢個表達得好直白

由係馬來國已經話唔想艾倫殺無辜人, 同埋係架飛機度, 佢都直接講係度既唯一原因就係為左帶艾倫返去, 阻止佢殺人

殺自己國家人都容易理解, 佢本來就敵我分明, 係王政篇都係最先整理心態殺人, 只係由頭到尾都唔想殺無辜人, 而且唔想艾倫咁做姐

Floch只係當艾主席係勝利既工具, 無感受左艾主席既掙扎, 根本唔算死忠

我發現你好鐘意召喚我
我都想佢揾度地獄盡頭嘅希望

話說
如果zeke同老豆行完tour和解完
之後聽老豆話 為左阻止eren然後就咁樣死左

咁Grisha堅係貫穿全劇都推緊啲仔去死
Best dad ever

Floch 先係最忠心不二喎，一啲私心都冇，佢既結論咪就係要擁護艾倫呢位惡魔先可以拯救艾人
明知必死都追上去射飛機，個覺悟幾犀利

Floch呢個角色
我鐘意佢白夜企出黎幫團長講說話
但佢迫黑人加入新Eldia帝國就不敢認同啦
人地黑人都係為反馬萊壓迫先幫島
而家對佢黎講只係換個壓迫者
放黑人走等佢自生自滅都仲好

可能抱住嘅係女王B呢

惡魔都係艾倫嘅另一面

Floch係有啲狂氣嘅
有時又幾濫權
但到最後一刻都冇背棄過艾倫呢個惡魔

所以井川一先有《艾倫--惡魔篇》嘅影片囉

都算佢忠心嘅，但係佢的確無法真正理解艾主席滅世嘅理念

好正常啫
艾倫都冇打算講晒所有資訊、感受俾其他人知
佢由頭到尾都係選擇獨自承受
淨係講個計劃出黎俾Floch 執行
Floch 唔過問太多，誓死跟隨已經係死忠啦
正如團長都冇講自己既夢想同感受出黎
跟團長衝果班冇死忠般既覺悟點會跟住衝

吹左廿頁仲係討論緊唔知係咪情報的情報

因為Floch忠心既係國家
唔係艾倫個人
佢肯為艾倫獻出心臟
係因為艾倫做既野係為島民著想

shuuko/咪西/ryokutya都信唔過就冇計啦

會唔會有機會俾艾倫講返所有野出來，唔洗要佢獨自承受呀？

點都好過班25仔叛國賊
每次睇翻依幕都好嬲

全員二五仔真係唔知講咩好

獻出心臟

成班叛國賊
同floch完全冇得比

我當你leak嘅野係真，雖然始祖喊同埋死人
但都已經地嗚咗踩死人，
你現家先同我講收手，咁咪仲衰，
魯魯修又係唔得，一嚟啲人只會對艾族更加恐懼同歧視，二嚟太過無大局觀，以為歷史事件只係集中一兩個人身上，妄想一死可以救天下，忽略咗根深蒂固嘅仇恨，殺死艾撚嘅英雄好彩嘅做戴巴家族，唔好彩嘅就事後清算。
而且若果2000年後的你係指過去到現在，
Eren應該死唔去，
但逼佢出嚟之後，大家又諗住點做，
創哥唔係想做創狗嘅話，
佢可以點寫？
一喺就強行左膠，無視之前寫嘅嘢，
一喺就大家發覺無可能，然後艾族冚家產，黑暗結局
之不過全世界嘅最強戰力已經挽撚完，
其他國家想係短時間內回擊都無可能，
會唔會有第二個出路呢

全員二五仲要冇另一個實際嘅plan出嚟淨係一味覺得艾撚唔啱要停地嗚

Turn A

就係呢樣先令我哋最睇唔起左膠團囉

第一句：死人有意識唔合理

突然覺得 如果 no game no life zero 個劇場版
如果里克個plan 當中有左膠 都會變到宜家巨人咁

左膠：Dead Lives Matter

啱，艾倫喺133話都講咗唔會交託俾運氣

最醒既明係咪無再提供過策略喇

佢真係好犀利
捱一槍仲可以係船尾吊住命

比高佬影響哂啦

Floch

佢哋嘅「計劃」又真係要靠運嘅，根本就係將呢代應該完成嘅責任推畀下一代去承擔，同而家啲收成期廢老有咩分別？

左膠敏唔係浪得虛名㗎，左膠上腦真係會影響智商㗎

除左「對話」之外
唯一提出過既方法好似係揾人食左艾倫

為自己嘅國家犧牲
相反班叛徒

好彩停咗買單行本31-32

第133話左膠明講過的解決方法就係同外界簽訂互不侵犯條約
理由係地鳴殺戮至此已足夠令外界一段長時間唔會對帕島出手

會唔會爆post

呢度又要屌多次

艾倫當年為左阿明連人類未來(團長)都可以選擇放棄, 就係為左救返佢, 而家阿明直接講出面話如果唔合作就計劃搵人食左艾倫? 仆街阿明真係左膠極至, 對自己人就harsh, 對外人就大愛

然後又塞女王食巨人維持地鳴

拜登：我會叫中國遵守遊戲規則

一撚樣

屌呢個真心智障，你解決到一時解決到一世咩，最後外界點都會打返帕島，咁其實乜都冇解決過，又再loop

所謂嘅捨棄一切去改變，原來都係去炸死艾倫，屌呀

即係搵女王做肉便器上演親子相食嘅戲碼姐

仲要地鳴都停左仲炸乜鳩

應該會

條約，德蘇互不侵犯條約啊
佢呢家係一戰，遲早二戰就用核彈收你皮

我覺得唔關廢托事
佢後面都成長咗睇透晒，心態已經去到主席level
冇人有錯，冇人係惡魔，但係為咗自己既家，即使我當你係同伴，立場唔同 你都要死

同初代王一L樣
只係想喺死前享受下和平

貝係成套作品第一個明白
「雖然牆內外都有好人，但我哋係敵人，所以只可以打敗對方」
比阿明高好多
根本唔關事

你啱
搵阿明同高佬比侮辱咗高佬
Sor

點解嗰陣時阿敏唔同貝仔同一日死啊

阿明對抗巨人就有辦法
個世界觀大咗咁多 所有野有複雜化
仲有歷史仇恨呢類問題
所以咪變成咁

早半年睇巨人 仲會掙扎下 當時救團長定救阿明好
宜家我既答案係 當日求其係地下執條磨碌都好過救阿明

好記得第二季貝喊住口講邊個鐘意殺人, 但為左其他人自己只可以整污糟自己對手

第一次睇覺得佢on99, 而家睇返佢先係真正覺醒既人

除左eren

可唔可以放過始祖ymir
放過佢啦好嘛 始祖ymir都痛苦左2000年
俾佢做多一次自己想做嘅事
Ymir都冇幸福過

Agger 其實幾鐘意貝爾apple seed

好驚爛尾
唔想最尾要屌巨人

睇而家情報, 地鳴中途腰斬已成定局
爭在最後帕島會否再受世人仇視而再受攻打, 懲罰救世果班人

睇情報仲要停地鳴照炸鳩艾撚
成班OS：希望冇唔小心炸死艾撚啦

艾倫邊緣化

佢做團長就唔多

好有第一二三季團長帶領調查兵團討伐巨人嗰種氣勢
從一而終 到死都仲堅持自己嘅信念

相反 左膠團由頭到尾都係得不得人心嘅六七丁友
通敵仲要殺自己同期 又冇任何實際計劃

成班同黑警一樣 出市民嘅糧 去對付自己人
明明新兵同廣大市民 大部分都係支持葉卡派

係咪諗住嘴炮下艾撚，逼佢停地鳴咋
好彩艾撚唔接受呢個方案
用終極和理非條約游說艾撚當艾撚弱智㗎？

帕島惡魔會打返自己友
無人性

如果艾撚接受嘅話巨人真係可以成功將一套神作用一話變成垃圾

創哥個心係咪已經飛咗去開溫泉旅館

極端啲諗其實真係是但一方嘅計劃成功左感覺都無咁差
都唔使真係艾撚成功滅世，哪怕係吉克成功閹割艾族，甚至係馬萊搶左始祖繼續控制世界，都好過左膠結局

班友比人嘅感覺就係剩係不斷批評其他人嘅計劃同諗法
死又唔想死，閹又唔肯閹，滅世又想救人，又唔想再比人逼害，但反正就係反對左其他人嘅計劃先

開頭都make sense, 但越睇真係越覺得佢地嘅目標就係破壞所有人嘅計劃，但自己一啲可行嘅計劃都無

為調查兵團供應刀片

連艾倫都串佢哋嘅「計劃」係純粹靠運

韓吉殺人都流晒眼淚
邊到痛快
定你9up咋？

追左成十年，唔好爛尾

123之後都on99

艾撚真係超撚正

on撚9石田
我睇個時真係想屌撚死佢

係啊 流咗滴馬尿好傷心
到之後咪 射得好啊賈碧囉

笑撚死 估唔到今日重有人幫韓吉講說話
創哥幫佢提早退場洗白果然有效果

下集動畫(漫畫第106話)左膠明仲覺得有時間俾世人消除對艾族恐懼

其實大家有冇諗過佢唔追上去根本就唔會死
明明養傷幾日又係一條好漢，佢為左國家一條友重傷自殺式追上去
邊個仲話咩floch要權力想做山大王我真係唔明
佢真係衰在太心軟，一早應該殺撚死曬班仆街叛徒

結果條仆街黑人送左聖母團去艾撚到屌佢老母
一早應該直接殺左佢以絕後患，仲俾佢加入新Eldia

全世界已經向帕島宣戰
為咗一直迫害自己一族嘅外人
而手刃一直出生一死嘅同伴戰友
仲要唔擔保未來係咪真係有足夠震懾力令到世界唔攻打過嚟
講和又冇把握, 全世界都想你死嘅時候
簽互不侵犯條約又係嘥鳩氣
完全拎艾族嘅未來嚟校飛
左膠嘅思維真係離撚哂地

你有冇睇過電鋸人
見識少唔好彈出黎柒

我冇話韓吉佢做得岩定錯
但唔係你講到殺人係痛快囉
中文拎Ｕ？

電鋸人都未end

唉 相信創哥

擋自己人冇危險吖嘛，唔見佢擋黑警？所以冇得咁比，而家擋艾倫真係預咗會死架喎（韓吉重要真係死埋）

上面條友講到韓吉殺自己友好痛快

係人都知講緊左膠團殺自己人手起刀落
韓吉身為前團長睇住自己人比外敵射殺 重贊外人殺得好
你專登走去捉字塞都唔會改變事實

所以我咪問你係咪用錯字囉

佢讚賈碧個刻 實係內心充滿痛苦喇

想問你係咪用錯字?
我估你應該都係用錯字架啦
"韓吉班人先係最符合調查兵團精神"
調查兵團精神係咩? 你會唔會有source
我見啲公式書好似冇寫
唔好同我講係你自己覺得喎
我地覺得佢地殺自己友殺得痛快又得唔得?

當初原來係為左奪回瑪利亞牆先成立
對面攻過嚟 瑪利亞牆會點?
原來Eren 先符合調查兵團一開始想做嘅嘢

另外想問調查兵團精神係咪包埋出賣自己國家?
調查兵團係艾島國防軍隊
請問有咩軍隊會係敵國已經宣戰嘅情況下打鳩自己友 幫埋敵國?

"但就不斷比連登仔屌左膠"
有講錯咩
佢地做嘅嘢 同民意四眼仔冇分別喎
仲要未講 佢地係軍人身份
同情敵國?為左敵國嘅人而置自己國家於危險之中
唔係左膠係咩

黑人個家鄉無端端畀艾倫踩平晒，點解佢要忠心於艾爾迪亞？

咁你講得係講呢句說話嘅語境「殺得好」定「救得好」?
如果你話係前者的話
咁我輸

應該係諗住震懾島外人，再喺對內發展科技經濟，對外搞外交之類

...你肯定?

張圖咪比左你
唔好再咬文嚼字啦
放過哩個post啦好嗎

調査兵團爆牆開始已經有喺到
唔係為左奪回瑪利亞牆先成立...

調査兵團爆牆開始之前已經有喺到
唔係為左奪回瑪利亞牆先成立...

公式書寫......

True
所以我話Floch太心軟，應該一野殺曬佢地

救條毛咩 個下係弗爺對準隻船攻擊 跟本唔係對人
你身為前團長講得出呢句已經唔係語境問題
姐係救好隻船就完全唔左乎昔日戰友？
佢行為實唔係痛快喇

其實有冇必要咁針對韓吉。佢地打之前已經有覺悟要殺隊友，否則就達成唔到目的，假設佢上場猶豫就到佢地死啦

韓吉講果句唔係殺得好，原文日文係講 做得好。floch果一發如果中左就等於輸，冇人阻艾倫，佢地就只可以係島等 違反佢地既目的。咁逼切既情況下講呢句真係唔算冷血呀ma, 唔手起刀落仲可以點 同埋我真心唔覺左膠團任何人係會對團員咁無情。

柒左就收皮應左佢啦，無益既討論冇咩意思

調査兵團成立最初目的就係做調查牆外
爆牆之後先將重心轉去奪回瑪利亞之牆
建議你睇晒成套before the fall先

咁就唔係「冧自己友又好痛快」啦

我就quote公式書
但調查牆外同你所講嘅調查兵團精神有咩關係?
定你9up咋？

係人都知調査兵團爆牆之前已經成立咗啦
都唔知你做乜鳩...

心水清
我只係想講左膠團殺人
心境點都唔會係「痛快」姐

你真傻定假傻呀
咪就係問緊你係#694所講嘅調查兵團精神係咩?
你話"韓吉班人先係最符合調查兵團精神"
然後我想你比我嘅答案唔係"你覺得"
希望你比埋source呀
而我唯一搵到嘅就係張公式書嘅圖

然後我問左你幾個問題
1.調查兵團精神係咪包埋出賣自己國家?
2.調查兵團係艾島國防軍隊
請問有咩軍隊會係敵國已經宣戰嘅情況下打鳩自己友 幫埋敵國?

你又話"但就不斷比連登仔屌左膠"
你哩句點睇都係唔同意佢地係左膠啦
所以我又問左你個問題
3.佢地係軍人身份
同情敵國而且為左敵國嘅人而置自己國家於危險之中
唔係左膠係咩?

明未?我就真係唔知你做乜鳩啦
又咬文嚼字又捉字塞
最後如果你假膠嘅話
希望你放過哩個post啦

你係咪quote錯左
我係屌曬左膠團老母的
不過其他人針對韓吉 我覺得冇問題
佢戲份重 而且佢係團長 台灣都係叫韓吉派/聖母派

但我都睇完你所講嘅嘢
見你又唔算冷血 又真心唔覺
而你又應該睇完我所講嘅嘢
想問返你其實有冇必要咁體諒左膠團?

點解會變左bbq大結局咁既
唔好呀.......

我唔岩啦唔好嬲

知錯能改

所以哩張圖係公式書出錯?
定作者之後食設定?

條友8年前開箱個時都糾結緊

等我解下
調查兵團任務係壁外調查
但精神係第二樣野，係為帕島所有人獻出心臟
而唔係依家左膠化為全人類獻出心臟
可能因為當時認知既「全人類」只有帕島人
依家知道牆外仲有人類，有國家，所以班左膠已經忘本離棄帕島

句野應該係講緊
艾爾文設計陣型嘅目的係為咗奪回Wall Maria而成立

唔係體唔體諒既問題，咩人有立場之分啦。你支持艾撚還支持 但都應該係試理解104團既諗法同立場，上邊講既調查精神係指未知真相前佢地既宗皆同任務一直都係調查牆外 搵情報，而重要既係敵人以前一直都係巨人，而巨人冇知性 梗係齊心。但過到瑪雷篇既現在係世界既人都係敵人，而且係因為有誤解被世界仇視。艾撚一下子話要滅世，有同理心既人咪唔會想做到咁絕囉，想尋求另一方法。

104團都有理解艾倫既想法啦，知佢係想保佢地先咁做。但問題係佢地認為滅世太邪惡，既道德觀，良心都唔容許。呢樣我想補充，島內除左104團係冇人出過島外，所以104團係宣戰前起碼知道外邊世界都有好人 唔係個個都想自己死。

屌 哩個我都知啦
精神係咪等於為人類獻出心臟 我覺得有待商榷
因為哩句應該算口號 不過你都可以覺得係精神嘅
我知啲撐左膠團嘅人會用哩點過橋 全人類vs 帕島人
所以就上網搵下調查兵團精神
但唔係好搵到
不過搵到上面張圖

真係要講
我會話調查兵團精神係唔要自己條命都要搵出令人類唔洗再受巨人壓迫下生活嘅方法

本身想同你嚟個思想衝突
但其實我唔算係啲hardcore fans
好多細位都可能唔記得/記錯
廢事班門弄斧

不過想補充一點係
成日有人話撐Eren啲人係冇用個腦諗過咁 冇理解過左膠團
我想講： 我理解左 而且我依然要屌左膠團老母

JOJO主角都有幾個死黨
艾撚得希斯同弗爺

屌 大愛左9又贏

138情報

萊納捨身一擊過了一段時間後
從煙霧中只看到受爆炸波及瀨死倒在地上的萊納
眾人已沒有反擊的方法
在通道中艾倫：當我吃下戰鎚巨人後，你們從何時開始產生了我還會在後頸的幻覺
地鳴會繼續驅逐所有敵人，我是自由的

第一部end都算係end嘅

如果係真嘅話，真係搞到好似一般王道少年漫走向

曾經互相敵視嘅人放低仇恨，一齊為左拯救世界努力＆以前死左嘅人最後復活一陣幫手救世
唔講我以為睇緊火影

艾倫吞下萊納，全身骨骼鎧甲化，加上戰鎚巨人的能力，眾人已失去所有希望，地鳴繼續

鬼佬留言同我諗法一樣
創哥係一個聰明嘅作者嚟，
可能會有唔啱所有人心水嘅結局，但唔會有唔合理嘅結局

我都期望係咁
創哥你自己睇完got都失望 你唔係諗緊行同一條路下話
邊一邊贏都ok 但要make sense 說服到讀者

到底最後會唔會炸咗艾倫出黎
然後比法仔食

想問下點解艾倫係路標度同吉克睇回憶個集 佢老豆變唔落身殺王族個度 點解艾倫可以直接叫到佢老豆殺人 進巨唔係只知道過去同未來繼承人既記憶咩 可以咁樣干涉過去？ 求解答

地鳴如果收左皮，柏島都會因為冇左進巨而比人當惡魔打/滅絕

老豆因為進佢能力睇到下任記憶，睇到艾倫叫自己殺人
因為好似由下任決定俾咩記憶前住睇，所以感覺上就係艾倫果刻迫到老豆殺人
但唔知點解會咁啱果刻先睇到艾倫叫佢殺人既記憶，冇理由艾倫可以決定前任咩時候睇到，因為等於直接改變過去

我寧願呢隻係艾倫改晒全部人嘅記憶
佢繼續滅世

136話唔係要開6咁癲下話

有冇其他OST同哩首歌同級數

大把正過依首

左膠拍枱叫春情節

Flock係愛國所以先叫黑人加入壯大國家
但佢始終冇乜智慧諗唔到咁長遠

So it’s true...

Zero eclipse

Lm等睇炸完發現艾倫唔喺入面

漏左張

其實艾倫冇命令佢殺人
但艾倫提示返老豆初衷同發生過既野
老豆之後就改變心意

fuck me

lm 艾倫食左戰鎚本體擺邊都得

啱
個138情報係.....？

艾倫 耶格 已死

138應該會講返艾倫啦，唔係咁就當完嘛

一切都在前方信創哥

解決仇恨 點解仲要畀兵長出手殺吉克
唉屌 好失望

哩張係咪諗住行零之鎮魂曲
話曬戰錘巨人 咁易死左?

戰鎚仲有硬質化大絕保護本體

相信作者
strong hold!!!!!!!
正股驚閪咩

跌落黎就痛撚死

技術調整嚟 仲有兩話矛事嘅

吉克比人斬死既話，巨人之力唔會專轉左比新出世既bb既咩，btw lm艾倫唔係入面跟住抱住個b繼續地嗚

唔好啊
我只能繼續相信創哥

係，無記錯之前漫畫提過會隨機俾是旦一個新出世艾人BB

最終話有可能會加紙
唔驚 信創哥

wtf

竟然係真？！

啲圖邊度嚟？

見到Connie條撚樣就唔開胃

嘩右面進巨黎?
艾倫老豆?

左邊嗰個係eren kruger?

有啲似
但咁咪歷任進巨反艾倫?

唔通情報係真

唉
我覺得就算幫手都唔應該有歷代進巨份

原來庫沙瓦巨人真係羊巨

「我是《權力遊戲》影集的大粉絲，所以我能理解那些對結局很失望的粉絲的感受。但是，當我在畫《進擊的巨人》的時候，我是在表達著自己的感受，我相信只要我繼續這樣做下去，無論是我畫出怎麼樣的任何結局，我的粉絲都能夠接受。」

創哥「但是」後面講既野，好驚喎

當初老豆都叫吉克阻止艾倫

咪就係情報講既野囉，而家證明左係真啦

吹鳩漲

創哥，呢個就係你傷害讀者嘅方式

同級就唔知，正過就大把，如果你想講有人聲既話
So isrt es immer
Youseebiggirl
Apple seed
Vogel im kafig
Call your name
Call of silence
仲有d角色歌

聽下先

大家想我加咩句子喺137集嘅漫畫post標題？

有冇巴打要巨人漫畫（唔齊）原畫集 畫集 bd
有意番tg

如果有CD可以留
抵聽

留*
仲有final exhibition嘅公式書同精品

咁快唔要

老豆本身係島外人
對島外有感情都明既

有幾隻米卡莎首角色歌幾好聽
好彩冇訂衝擊cd

Strong Hold 信創哥！唔怕！

屌你咩...

GME! 拍拍拍!

以為係屌創哥嘅句子添

洗唔洗咁
都未完

有bluray賣? 係咪認真? 有興會留tg

但係唔齊你想收成套唔好搵我
雖然我都唔知邊度有boxset

下個月就後悔

我有興, 不過會視乎有幾新淨同埋係咪岩心水

比定tg你先: @Groot_lolshdh

我又唔敢講下集一定會大反轉
但咁快咬定佢一定爛尾/垃圾 都唔知做乜嘢

好簡單, 因為返生呢D咁唔logic既劇情已經無異係爛左尾

不過我唔會否認之前既內容係神作

Thanks 瞓醒影

我驚牙創佢會寫歷任都係俾艾倫洗腦
先被迫做佢地做過既野...

其實返咩生
見到ymir porco marcel同之前進巨？
咪同佢上幾話開始召喚歷代九大巨人一樣

創山諫=艾倫

你唔鬧佢創狗
但心境上咁快就放棄左佢
明明仲有3話
女王都未出黎

但係上集嘅巨人冇意識 有意識都唔見得呢班人會突然咁齊心幫手

犧牲艾撚，將艾撚打做成惡魔呢個結局最不能接受
又係班左膠死要救艾撚
你班帕島撚樣一早唔撚救世界咪唔洗死咁多人
當初被萊納捉返去馬萊搵個人食左艾撚都無依家咁撚
畫左百鳩幾話，原來一切都係返回原點
唔覺得班撚樣做左乜野偉大功績
艾撚搞到咁班撚樣無責任？唔洗一齊死？

都未有context
我地唔exactly知究竟咩事

召喚歷代九大巨人可以輕鬆解釋到, 因為巨人既由來就係ymir係道路堆沙整出黎, 佢鐘意既話唔洗整歷代九大巨人, 整新既巨人一樣得, 反正只係容器, 控制既係佢

而家佢講到靈魂選擇可以返生上返巨人身幫左膠團, 呢個就係新加既設定, 仲要係好明顯為左要左膠團嬴而格硬吹出黎 (其實falco都已經算係, 但呢個真係離譜到接受唔到

呢班睇落似有意識
重點係冇鋪排
如果佢後補，咁樣唔係好既鋪排

有講佢地有意識咩
如果有意識嘅話就真係唔合理

原來情報圖個班巨人係捧住阿明幫佢開路
呢個時候真係笑就得

仲諗住兵長會同吉克攬住一齊死
如果係就好睇

文字情報話阿明喺路度見到班死人
叫佢地幫手

睇情報就係啦, 無啦啦棒住左膠明, 我屌佢老母咩, 係咪識嘴炮就大撚哂呀?

成班陪葬就好睇

Who has a better story than Armin the Broken

damn got嘅惡夢

其實我唔明阿爾敏有咩咁特別，點解要係佢
又唔係王血、始祖巨、進巨
明明吉克（王血）既道路淨係見到尤彌爾
104尤彌爾（智巨）既道路見唔到任何人
阿爾敏憑乜野見到死去既人

識口遁之術

認錯左爾敏係女王（cosplay過女王）
第15任團長，帕島發言人
艾撚好朋友

我等出完最終話先一次過屌

我都係咁話

貝托仲咬爆門巨嗰頭

五等分編輯一到結尾就發功

艾撚都可以口遁人啦

到最後會唔會又用好多亡靈既手拉返艾倫返黎
好似依啲咁呢

可能下集會解呢

Wir sind der Jäger
Essen= 諫山創

鋪排錯哂, 已經夠變爛尾

同埋我唔覺得靈魂返生呢D 19設定仲可以點兜

法爾可飛已經好誇張

見到呢啲煽情結局就唔開胃

鳴門: 請相信我!
長門: ......ok

有冇巴打解釋到點解艾倫今集會柒到咁

再嘈出埋輪迴天生之術

睇完動畫之後一次過追到漫畫最新⋯⋯
好難想像得返幾話可以點收尾
唔想艾倫犧牲

頂

下集會唔會到艾撚反cup ，雖然機會都好細

屌你彈出彈入咩，吉克無啦啦變戰槌咁伸個頭出黎比兵長斬
阿爾敏憑乜有咁多歷代九巨幫佢開路，仲要有kruger

屌情報屌到爆po咁滯

唔係返生，係艾倫控制就兜到

只能說期望越大，失望越大

藍染之後無死神
有馬之後無喰種
.
.
.
.
.
地嗚之後無巨人

對地嗚篇真係有啲失望

真係完曬先屌啦好嗎

Someone dies and someone gets resurrected

Possible spoilers

Armin talking to zeke in path

armin picked up a leaf but in zeke's eyes that's a baseball

behind him those who passed away appeared

annie is in danger, bertholdt colossal titan helped her

pieck's hand got cut off during the battle

gabi shot the okapi titan

mikasa slayed it and saved armin out of its mouth

ymir's titan & grisha titan came to help

zeke showed up with his upper body naked and waved hand at levi

levi killed zeke, rumbling stop

jean blow eren titan's head off

his body try to reconnect again but reiner stopped it

Armin and Zeke talks about the meaning of life in the Path. Zeke thinks the purpose of men being born to this world is to simply live, mate, reproduce and die.

But Armin picks up a leaf which represents the memory of EMA's childhood, claiming that memories like this does not do any good to reproduction, yet they are not meaningless.

The leaf, which Zeke sees as a baseball from his view, also brings up the memory of the catch ball game he played with Kushava and Eren. Indeed these memories does not benefit reproduction, but he would rather keep playing catch ball.

Meanwhile, many of the deceased appeared in the background - Porco, Ymir (104th), Grisha, Kushava, Bertholdt, Marcel, etc, with the founding Ymir standing aside them. Both Zeke and Armin asked them for help.

Outside the Path, Annie and Reiner are ganged up by Titans and in grave danger. Then Bertholdt assisted Annie and Galliard Bros assisted Reiner. The alliance is surprised by the previous titans helping them (with Kushava being a sheep beast titan lol)

On the other side, Gabi sniped the Okapi Titan and got its eye, where Mikasa ended it with a finishing blow, saving Armin from its mouth.

Zeke agreed to sacrifice himself to stop the rumbling so he emerged from the Founding titan and waved to Levi, commenting on what a beautiful day it is to die before got decapitated by his arch nemesis.

The rumbling stopped. Jean rushed to the head of the Founding Titan and pushed the detonator, blowing off titan's head from its spine.

The rumbling stopped. Jean rushed to the head of the Founding Titan and pushed the detonator, blowing off titan's head from its spine.

The spine part of the Attack Titan tries to attach back to the head but to no avail due to Reiner's resistance. Other alliance members retreats to Falco, with Pieck saying Reiner is determined to stop Eren no matter the cost, besides the armor can withstand the detonation. This chapter ends with an explosion on the Founding Titan.

倒數3日

個情報係真？

證實左係真

巨人真係要衰收尾

穢土轉生

有圖透了
唔知有冇人po過
自己睇埋另外幾個tweet

岩岩睇到d圖
真心喊出嚟

有無人寄刀片比創哥

下個post 標題

仲有候選標題: 諫山創我屌你老母

粉末都得

創狗先岩

d圖證實緊情報
咁搞法真係太on9

唔好啊
硬係覺得怪怪地
邊有可能咁畫

with the founding Ymir standing aside them

Ymir想點...?

始祖蘿無啦啦搵返啲死人靈魂返來？！

有無人助攻#1001呀？